Irma即將經過我住嗰到 你問我答

係Tampa讀緊書 Irma即將吹黎我嗰到
冇走到 係因為走唔切 highway 星期三開已經塞哂
由星期日開始已經好多地方冇哂水賣同油站冇油
頭先一個鐘前已經開始停緊電
成區停哂電
出面好大風 好大雨
宜家係9:50pm 嗰風會係今晚凌晨吹到（應該4個鐘內）
雖然宜家係cat2 但好大機會又升返做cat3
已經成日冇出街 時間過得好慢好慢好慢
有種等死嘅感覺
Up唔到圖 因為上網好慢 用緊數據 唔知呢嗰post開唔開到 呢

利申 識我嘅唔好起底啦

hi 巴打 我都係美國jj
留個tg一齊吹吹水

好呀 aabbccdd1234gg

Smoke lo